---
title: Rapat persiapan louncing MK160
date: 2013-06-09
categories:
- laporan
- MK-160
---


**Tujuan** : Rapat persiapan louncing MK160

**Lokasi** : sekretariat media komunitas angkringan 

**Alamat** : Komplek Balai Desa Timbulharjo, Sewon, Bantul 

**Jam** : 19.00 - 24.00 WIB 

**Hadir** :
* [Muhamad Amrun](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Muhamad_Amrun)
* Amron Risdianto "Tepos"
* [Miftahul Abdurahman](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Miftahul_Abdurrakhman)
* [Ambar Sari Dewi](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Ambar_Sari_Dewi)
* Sulaiman
* Tina
* Wiwit "kawer" 
* Dawang "kakak cheng"
* Agustinus
* Jaswadi
* Saryanto "Gopek"

**Ringkasan** :
* Menyusun kepanitiaan untuk pelaksanaan louncing MK160 sebagai salah satu kegiatan media komunitas angkringan
* Menyusun rencana kegiatan louncing MK160
* Menentukan narasumber dan peserta yang akan dilibatkan dalam louncing MK160
* menentukan kebutuhan yang akan menunjang kelancaran louncing MK160
